有冇人睇過宅男俱樂部呢個Channel？

有 正評
冇 負評

試水温？

垃圾
躝

唔係 純好奇一問

都真係幾悶